抗爭四月，前路茫茫

各位，君子報仇 十年不晚。如抗爭到瓶頸，是否好好想出路。知己知彼 百戰不殆。我們有民心民意，有和理非，有勇武。但未有時機，現在勇武勢盡，應轉換方法。儲存能量，休養生息待下次勇武爆發。儲存能量者為集氣，以和理非及文宣向各方集氣。
另外，我們目標五大訴求中成立獨立委員會，於現屆政府不可能實現。除非靠自己出手。便是掌控立法會，在會上動議成立獨立調查委員會，向黑警，狗官秋後算帳，我們犧牲幾十個兄弟姐妹性命才有沉冤待雪的一日。😭😭😭兄弟爬山。

反對階段性勝利。
不過都認同唔係日日出，轉和理非手段，間中勇武行街裝修。

作為居加港人，教你點打國際戰線

我們的目標是要獨立調查委員會。現在不要政府施舍，要自己提出於立法會上成立。

我認同好多野可以做，區議會，去商場唱哥，裝修，掉建制派去垃圾桶。不過係唔可以停，可以唔係好密，都係整香港人日程表。

我想說既係唔可以停，一停就會散。
現在係我們同中共鬥意志力，五大訴求，一定要中共低頭頂唔順先。

時間表呢？ 無哂

啱，只要撐獨唔講出口，入到閘就有機會選到， 先區議會後立法會，到時我地佔大多數，就話得事。
仲有可以派啲臥底去建制派，一臥臥10年，然後變節，真係好睇過戲。
不過為左選票，真係要諗下唔好再咁擾民，失分架

大家要加油呀！總之和理勇，日日都要做 d 野，可以唔係日日勇武，不過我們不可缺少勇武。

我地現在比狗共2條路，一係應承五大訴求，一係拉哂我們，取消一國兩制一齊死。

唔係無嘢做㗎，nba比左我地好好既機會，大家一齊上twitter幫手打國際輿論戰啦